法律jj:我一個人揸車係青嶼幹線跌一張梳發(會不會暴動罪)

如題 假設我架貨車跌幾扎竹 幾張梳化
幾十個廢棄輪胎 會告咩我罪真係唔小心咋

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

冇事

😁😁我都係問下姐